泛民（暗共） 收左共產黨幾多錢坐牢？

蠢啫，未必壞嘅

讓位立法會主席予大口狗， 點先可以蠢到咁？